喉嚨入面有舊老痰卡係到2個月,點處理好?

1月開始起痰
宜家成3月都仲係到

攞紅毛泥封住條喉嚨

用定仔支棍了出嚟

米癲拉

米痴拉

R.A.P🙏

米傻拉

尊重拉

和定妍 kiss kiss 傳俾佢

米色拉

冇圖點幫你

痰唔會痴咁耐
定仔d米青黎

試下跟小妹食辣野

白色珍珠

屌我都係
完全咳唔出
但又無乜咳
但呼吸就好似有條叉住條頸咁
睇左中醫同西醫
都好似無乜用⋯⋯

吞定仔啲精

要開刀

唔食得辣

試下倒立行山 行完會跌番出黎

你肯定係痰，定係純粹有d野係喉嚨，會唔會係扁桃腺結石？
冇理由2個月都未化
一係你搵醫生睇下囉，耳鼻喉科

我估係 黏黏地咁

你搵塊鏡，mak大個口，睇下喉嚨ding有冇白色一點點，因為嗰度有個位收埋呢d超級臭既扁桃腺結石寶寶。冇先再算，btw如果同時口臭好大可能真係結石。